有無現時嘅名星係大家中學同學？

講緊好有名氣果班 例如陳偉霆
gem angelababy twins etc
當日同你on99係小食部排隊買魚蛋食 今日大家又有咩差距？

邊個係陳偉霆？

Johnny Depp

come on

揸的士果個?

好有名氣 聽都未聽過

我無
不過d朋友真人同gem 10A 係中學同學
點解世界咁唔公平？

洪卓立

Emma Watson係我個ex

江嘉敏

你講果堆都係80後90頭，而連登最多就係00後，邊有咁多人有明星同學呀？

吹水大會現正開始

本來想講火雞姐。。。

但睇多次個title，都係算9數啦

同發哥同校
高我一form

新青年個發哥？

顏卓靈

小學？

係

此post已完

李私煙係我師兄個老母

最出名都係呢個

我仲諗住問乜發哥有讀到中學架咩

佢小六個陣集會比老師罵

嘩屌你咪成六張嘢

中學雞姦案事主

心照啦大家

鄧月平？ 佢算唔算
中同

有冇屌過？

顔卓靈

我冇
發夢得知有個師兄有
仲要黑

玩對波就夠啦

講多啲啦

啱，佢就係出名無人識

佢係咪女校？

劉馬車算唔算名人

連登真係咁多00後？

皇馬果個？ 巴打外國長大？

羅樂林

黃子華

樓主係咪蝗
樓主講果堆的士陳阿漿Ab係大陸就有名氣啫
香港邊到叫有名氣

雖則佢攞呢三個人做例子有啲搞笑
但就算的士陳離開香港果時唔算紅，另外兩個都紅啦

有冇整過容

大家都幾吹得下........

曾上游

我又無限定個影響力係香港嘅 係亞洲歐洲都得
淨計香港坤哥無人能敵
陳偉霆gem baby應該係最後生係亞太區知名度最高嘅香港人

名星

陳曉東 江嘉敏

gem好似90後 其他兩個差唔多
gem之後好似無邊個90後咁出名先用呢三個近代做例子

周柏豪

石屎藏屍既豪哥算唔算

劉百樂

陳詠謙再大啲㗎 戇鳩

胡楓

曾經既校花
竟然係tvb 騎呢啡⋯

頂 自膠 原來蔡瀚憶86

張如城

主要睇左baby個post
見到張相左邊個男仔on99咁影窗口有啲感概
唔知佢今日見到ab會有咩感覺 唔知佢結婚未

More

佢form1 個陣藍社冇人唔識佢

明星就冇
但就係記得有個女同學同麥包拍八達通個廣告

咁大包米

可能佢就係樣子兄

呢個影響力真係好深 好深

可惜成日見佢係水飯房出嚟

唔似有
真係冇乜點變

古天樂係我師兄

巴打都係？
可能我地識

當年我同呀華仔成日一齊上山執柴 有次執完見到發仔佢仲買左幾支梳打水過我地 不過都好多年前囉

黃嘉樂

大圍既同學仔

家燕姐係我師姐
之前係學校開mic唱歌

LBJ

有frd個同事同偽毒坤係中同
佢話成日係中學group叫人買佢d碟

體X
X藝
Kayan阿嘛
利申 Ex識佢

天水圍肥仔係我frd個表弟

似劉x發多d

As1 喎

akb48中國分隊計唔計明星

汪明荃

依個唔係中學同學

但係我阿妹係師姐, 佢細佢一form

佢個屆好多淫娃

porn stat =/= star

Hi

SO嘉雯

CLC個Elkie
算係韓星不過唔出名，香港都好少人識

cpu勿相認

As one係乜

足球員算唔算明星

偉仔 我師弟

師兄你好

邊屆？

胡楓 中學同班同學

中六定中六前嗰間先

食新可樂啦一齊

朱咪咪

上屆dse雞

講中學同學
總有人講 中學師兄師姐師弟師妹
有乜意思

咁應該唔識但見過

新馬師曾

仲諗住會有人有料爆 點知乜都無

張國榮，係英國嗰陣

周星馳個如花算唔算明星

我都係

仲有上年選港姐個金美黎
係師姐

炸肶

農夫

波波

fyy

唔撚好玩啦

你邊屆？

呀嬌同gem係師姐
但兩個都臭哂朵

万刀甲 同屆

江嘉敏 同 江美儀
唔好問我留左幾多年班

咁江嘉敏留左幾多年班

習大大

可藝 曹君奴

講咗咁耐都得啲人名

原來依家同學定義擴大到同校就計

歐陽巧螢
佢中一入黎果日就睇住佢大

劉德華係我師兄，之前參加左個校內活動先識，幾好人，小息仲請我飲地道綠茶

利申中同

下？ 好公平 你照下鏡就明

伍詠微
大我40年嘅小學師姐

唔係名星 同班過 tvb d 獎品女孩 有出過字幕名

坤哥
佢以前好薯

more

JC

兩個都唔同中學
咪撚玩啦你

江華個女

班人不停講同校真係好on9, 上 Wikipedia search 一下著名校友，就可以講呀邊個邊個係我師兄師姐

白雪仙

楊中？沙官小？

啲人通常都係問有冇整
個樣冇乜變到，係塊面瘦左，應該冇整/冇大執
以前黑啲，而家白膚白左
不過韓國啲化妝同包裝真係幾勁

Himmy 黃定謙 大隻靚仔

孫中山都可以搬埋出黎

有親戚係胡渭康同級同學
話佢中學個陣好靚仔校草嚟
啲女放學會送禮物同寫情書畀佢
估唔到幾十年後得啖笑

大學校友都講

同邵逸夫同班

我SP

AB 考完會考之後入左我間學校(依家摺左架啦)
佢係整完容先黎讀, 開學嗰日好哄動, 大家都認得佢係viva club disney 嘅主持~ 不過返左幾個月就無再見佢, 佢嗰時開始同JM 好紅~

Ben 哥係我同班同學 我中四

側田

Karmen Kwok

又真係冇
出過導演出過DJ出過音樂家
就係冇名星

講緊snh48定akb china

張沛樂Charlotte Cheung(沙律)

華富某中學同學

同校同年仲有佔中既 陳白山

wiki search 下先啦柒頭，係咁衝出嚟柒

同校喎

蔣雅文個妹 係我呀哥同學

迦密

楊狐狸中一坐過隔離

即係邊位啊

Miki?

張柏芝
小學師姐

晏晝食完新可樂 吉豬
而家冇吉豬牛奄lu

無 某一藏屎主角同校 仲要接觸過

非洲得唔得

估唔到咁靚仔都會主動去溝女
我以為D女會溝番佢轉頭

同袁家怡講

冇跟進喎

又係大圍嘅同學

袁澧林
上水耶撚中學 佢打排球其實ok

Gem讀油麻地真光
大把平民同學

我同佢同班 重有toyz條女

慧中
唔同form但都frd過一排
個時已經好靚

請緊同學個個喺度講校友

sy 仔

胡修

除左豪哥，仲有?

陳詠謙邊忽明星
尋日先見佢返中學踢波，成隊波連埋佢又矛又無品

謝安琪

學校好似好多人憎江嘉敏

奧巴馬，哈佛同學

成個聖心仲憎佢

yes

15 dse

我同學細佬果間林裘謀

胡楓有一年坐我隔離

Martin

假波都夠?

同校 16DSE

痴線 講佢要講邊屆,印象中小學時明明係讀得書個堆,估唔同上到中學就差晒
利申：小學同班

屌你老母 睇勁都冇咩邊個出名

Gem讀真光 10a拔萃 可以一齊讀書咁搞笑？
講大話都講好啲啦

認真 我同學個表哥係baby john
次次都勁葡萄佢可以同靚仔一齊食飯!!!!!

好似你嗰屆啲師兄食

我就係鬧你地嗰個訓導主任

張sir？

陳偉霆咼
名星？
邊到有星味

不能認同更多

係佢嗰屆

大埔？

西童算唔算

Babyjohn唔係新加坡人咩

譚真一 幼稚園嗰陣成日恰佢 話佢係乞兒仔
塞佢食沙
利申：啱啱死老婆

何超蓮都係讀聖心喎

中學對波冇甘大

有中學圖未？

甘你老母咩
爛jj啦你

的確 但係又唔似假波

何依婷

有2個師兄食過喎 仲好記得嗰陣見住個師兄係走廊搭住佢膊頭揸佢波同錫佢

臭雞 Elkie

雞

陳廷佳

邊間？ 摺左 係咪恆管 莊記果類？

leeds

阿輝

鄧鏡波有thalassemia 個位
算唔算？

師兄我有追你個南極post

劉德華讀中學個陣道地綠茶都未黎香港wo，定你識個嗰劉德華係日本讀中學呀

大圍

Heidi

你師兄有冇黑都照舐

想踢佢好耐架啦 但係踢人出校唔係話踢就踢架嘛 逼極都逼唔走都吹佢唔漲 所以佢最後有一年就突然消失左 係未畢業架 仲成日話自己名校畢業生 你話聖心憎唔憎佢呀

記得佢之前拍廣告自稱讀緊poly

Laughing哥

有冇免費屌過
有嘅話慳咗幾萬

中學嗰陣失咗身未？

馬德鐘 早幾年校慶著套白色西裝返黎

冇人知

講到好似得一個人食過咁

以我所知就係

話時話 果個鄧月平上位上得離奇地快 又唔係好有觀眾緣 佢係咪做

聽講過話佢中學搶人條仔全校都知 係咪真

成班係度講校友

同學2個字係咪咁難明?

吉野家強姦條女 算唔算名星？

以前阿sir話馬明係佢中學同學
佢地成班都估唔到佢做藝人
因為性格都係毒毒地

游學修算唔算

有，一個判咗感化，另一個殺完人等判

佢係我小同

李十一

邊個？宜家嗰兩個後備成員？

你發癲啦，呀嬌係九龍真光，gem係真光女書院
一間九龍塘一間油麻地
一間中中 一間英中
唔撚同架

乜水

羅蘭姐

咪係 咁多支那蝗同小學雞 邊有明星同學

Aka仔

當年佢幾玩得

我已經搵的士同gem最後生堆人了
再後生啲我諗唔到有邊個
唔通問有無發哥小學同學係度
樓上話有我係唔撚柒信嘅

講緊同學 起碼人地都知道你咩名呀
師兄弟 阿妹師姐呢啲大覽都扯唔埋 笑死

邊方面玩得先

至於單親家庭出身的鄧月平，之前接受訪問時，曾自稱保守，指自己仍是處女身，談及拍拖兩次，都因為不肯與男朋友有婚前性行為，最後分手收場。

屌你on9?
阿嬌係九真 學校係九龍塘
gem係油真 學校係油麻地
雖然都係真光但兩間唔同中學黎
你讀撚曬兩間中學？

唱說散就散嗰個？

間學校變哂質

呢條臭雞唔知點解上位上得咁快 佢係處女就唔會po埋啲咁有暗示嘅相啦 此地無銀

發夢夢到佢成日偷野

Super girl 個 cherona係我中學同學

海底奇兵個肥仔
我啊哥啲朋友嚟

梳原來係名星仲以為名人

諸聖?

佢話自己鋼琴演奏級 係咪真

慘，之後同毛舜筠求婚又畀人拒絕，對女人無哂信心

哥哥咁屈機都要比人拒絕

梁醒波 陶三姑

林二汶

Mag Lam 同 洛印 係師姐

嘩
呢個真名校

佢果陣cool緊牙戴眼鏡好柒喎

Agree

沐恩

得啲o靚模仔
Yoyo Tang 鄧泳曉
Kimi Chiu 趙詠瑤

我阿哥同星仔潮偉同班 夠大粒星未

漁民樂算唔算？

痴線 樓主直線呃負評

講

一齊係房淥公仔麵有冇你份

大埔人

真光

有個小學同學tvb童星拍過天捱俠醫 幾多戲份

哈hhhhhhhh唔出奇
都嚇走左個以前小學/中學心儀個女仔
有冇其他情史爆

可立師兄

我高jc兩form

佢花名係唔係肛交吻
次次聽到個名都覺得好dirty

我fd係nelnel同學

grant hanley，英冠踢緊波 ，英國中學同學

同一間中學喎巴打，佢紅社嚟

屎太濃

你老尾後面個男仔咁似我既

甲寅

揀間有名氣D既

推到himmy拎影帝

楚原係我小學同學
羅蘭係我中姐師姐

中學*

石修

中學 硬膠廠長

中學係咪唔駛讀普通話？

蘇麗珊
田家炳

Kobe學我射波

留嗰個係咪應該係江美儀

我個fd之前達哥條仔

你幾撚多歲 咁都要羨慕？

龍心而家係我

陳庭佳

袁奶淋
Asso同佢一齊上游水堂 碧波暢泳
個時佢仲未入行 長曲髮好清純又白滑
雖然有長腿不過真係完全冇波
個時個游水阿蛇成日撩佢 一睇就知想溝佢

Joe junior
見佢咁耐都升唔到senior